屌你老味！而家公投大家心目中嘅蜘蛛俠

嘈咩姐
投下咪知邊個最正
Tobey
Andrew
Tom

仆街
邊個負皮
投票先

😎

投乜鬼
三個都係蜘蛛俠
唔通漫畫撚又每個world比較？

真係熱愛蜘蛛俠就做少陣柒野
我正係見到班人打晒飛機自我滿足
你睇嘅係蜘蛛俠呢個街頭英雄
唔係睇緊爽片

唔係漫畫撚
純粹想知邊個最多人中意

放暑假係咁